
                      Yo creo que ya es hora de cambiar de James Bon para   poder relanzar la saga, porque esta pelicula me ha parecido muy floja sabiendo el nivel de exigencia que debe de tener esta serie de peliculas.
        
            